今晚要訓街有冇好介紹？

出面好凍，俾人趕出街

我屋企

老麥

坐喺紙皮屋入面一邊飲住咖啡一邊睇人淋雨

7仔熱維奶, 仲有呀姐陪吹水

飲完又點？吹完水又點？

咁啱心水咪接佢收工直落囉

上佢度訓或者爆房都ok

最緊要係可以插住塊暖閪訓 先可以捱過今晚既嚴寒